究竟全盛時期嘅香港可以容納到幾多過江龍嘅黑糖珍珠鮮奶?

又有一間台灣專賣黑糖珍珠嘅飲品店即將登陸香港。今次呢間叫吉龍糖，三個特色分別係現炒黑糖、專人手工熬煮珍珠，同堅持2個鐘未賣出就倒咗佢重煮！旺角店預計11月中開幕，到時唔知又洗唔洗排隊呢？

即刻同男朋友去

又黎 飲撚到腎虧啦

睇你班撚樣幾時飲到爆血管

煩撚到仆街
Stop la

中國人做生意,全部清一色賣同一樣產品做爛市
十幾年前珍珠奶茶HIT個時咪一街都係
到依家咪得返貢茶,SHARETEA,COMEBUY等等4-5間連鎖企得住

乜原來呢個熱潮仲未完

出名個啲黑糖咪又係一樣味
點解仲可以繼續開
利申：只飲天仁

堅持2個鐘未賣出就倒咗佢重煮
我就唔信啦

下一波會唔會係台式炸雞>乳酪雪糕>紫薯>芝士薯條咁翻炒

同自稱菠蘿炒飯個菠蘿唔重用一樣

半年後就知道市場既殘酷

留得返既應該得兩三間

去台灣都見唔撚到

唔飲啦 唔飲啦 肚屙死

台灣無人排隊ga

個熱潮唔係完撚左好耐喇咩
仲過黎貪過癮

飲咁多致癌物落肚到時生Cancer

反而開始鍾意飲淨茶，啱啱旺角開左間勁有茶味，飲左幾次

黑糖又肥又甜，飲一次唔想飲

根本唔好飲

天仁/貢茶>呢啲垃圾

邊間? 飲茶天仁913都幾好飲

叫伊佐茶序，係旺角，勁有茶味，我飲開天仁都轉會，值得一試

搵到，呢間

隨時同當年飲沙冰一樣, 一個SUMMER一條街>十間, 半年後冇哂